跪求donki donki純音樂

跪求donki donki純音樂
想作其他國家語言
黑驚version